歐聯16強 大巴vs大巴黎 你撐邊隊？

卡雲里 vs 卡路里